對於果欄 我有啲說話想講

就係好撚多廢老
死撚晒都唔抵可憐

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

不如幫手點相
邊個阿叔打記者

唔係現場等緊相 認得嘅話我實爆佢邊間

日頭嗰啲舖主似廿幾歲

當時好突然 唔知有冇人影到
佢自己個live都影唔到

廿幾歲應該係伙記
不過好多都係日頭夜晚都有2檔人

果欄啲大檔個office成個黑社會咁喎

果爛試過火燭燒哂咁濟

都唔想搞到無辜嘅人 希望樓主一有料就放晒出嚟

油麻地果欄疑燒焊釀三級火燒近5小時救熄

結論係唔好搞果欄 佢地今晚有阻Popo唔俾過
搵個條打人廢老出黎就ok

個呀叔好理直氣壯咁 個下勁擔心立場哥哥

其實果欄啲嘢大部分都好撚舊
政府成撚日話打算收返重建
所以都好多唔諗住裝修
基本上係好撚易散

立場哥哥本身仲話繼續live
但靜左一陣又話要去醫院
警察永遠開住電筒唔俾記者影
藍絲又瘋狂打記者
新聞自由真係好珍貴
但立場哥哥一路直播都係話
多一個鏡頭都對成件事好有用
睇下831就知記者真係好重要

Btw個廢老廣東話係好純正

果欄有d檔口唔係真係得生果，要搞要預左同搞圍村一樣，唔係唔搞得，但要有心理準備

最怕油彈

另外 中秋就到
果欄哩排忙到仆街
哩2個星期每日都可以影響佢哋6 7位數字收入
所以班廢老好撚緊張會唔會搞果欄
到時冇人入去佢哋已經唔見好撚多

試下學國泰
叫佢地篤灰保平安

今年中秋已經少貨 再搞9佢地d貨 真係會發爛渣
同埋果欄最怕火 唔好燒 一燒政府就會借d意收地唔比番佢地
3年前果場火 燒完 比政府拆左半個欄

認同

好難

咁好難搞
欄主唔幫手刮人手足就入黎刮

真係難 基本你唔係阻到佢生意佢就唔撚理

不如問下邊檔最犯眾憎

點刮呀唔識嗰邊啲人 我small potato

集中打人果檔，同其他檔講明唔會搞佢

篤打人個個出黎先

秋天咁乾燥 會唔會

推 搞到佢地跌錢

唔幫手供人就幫你還地比政府

我訓先早抖咁多位 有咩聽日搭

P牌仔求下大家幫手搵下我大佬

我係政府就依家燒啦 又可以入示威者數 不痛不癢又收到地 所以呢幾日檔主要小心啲啦 政府好奸㗎

巴打 打立場條廢老把聲咁影認 你識唔識

up

Push.

［做人要有公關］人權法通過前盡量保持和平形象

早排果欄 掛晒 banner 就係控訴緊個政府
趁場火收地 唔比番佢地

油

揸到一定要斷手腳，屌你老味次次都有班左膠唔好打唔好打唔好打唔好打唔好打，下次發夢見撚到我第一個一定係推左膠埋去送俾對家玩一陣先

記得果欄好似散運果陣都有比卡板set 路障

907 機場攻略(濃縮版)
無時無刻緊記自己普通市民/旅客身份

- 一定要提早到機場！ 最好十二點已經係機場
- 市民/旅客裝，唔着黑色衫，唔叫口號，可以戴普通口罩，唔需要其他裝備
- 地點: 暢達路巴士總站 或者 暢航路
- 交通: 優先搭巴士入，建議大家首先 集合左係青馬收費廣場 再搭巴士入機場，機場快線去 香港站
- 青馬收費廣場係交通樽頸，如果所有途徑巴士都要埋站會好影響交通；同樣，香港站一停，機鐵就送唔到遊客去機場
- 如果巴士唔停青馬收費廣場就直接入機場；如果直接停A同E機場巴士服務，旅客要搭巴士入機場就唯有 去東涌
- 策略: 到左機場唔一定要企定等， 緊記市民/旅客身份 ，可以係周圍行行企企，排下隊，落車上車

- 無論如何都唔好係 T1/2 機場客運大樓附近設路障塞路 ，即使有任何行動都一定要 等到三點 後全部人入左機場先

關於清場/逃走路線
- 無時無刻緊記自己普通市民/旅客身份 ，萬一警察真係清場，記得 緊貼其他遊客 ，佢地去邊大家就去邊， 普通市民/旅客冇犯法係唔需要逃走
- 有咩合理原因可以係機場範圍出現？接機/送機，參觀機場，巴士/地鐵愛好者，即興旅行，等等

- 密切留意睇Telegram頻道:

機場Fact Check Channel:

冇記錯果欄都有幫過示威者
我覺得咪搞人啦明明有d更大嘅敵人

搞果欄托咩，而家玩連坐法？

真係 女我都算 仔真係要送佢一程
睇下佢地點幫自己勸班黑e唔好打 唔好打

已經有人企出黎話朋友係831太子俾popo打死，快推

認同 見昇哥去搵細孖時 果欄啲人都有幫下手

唔好火燒連環船 怨有頭 債有主就ok

識幾個做果欄都話入面8成都好憎狗

其實只要令黑警響果欄放幾野tg 咪得囉
成晚啲果就bye9bye
唔知有幾多大萬呢

怨有頭

債有主

搵返條仆街唔難

都係個句，果欄知情人好快d爆條廢老出嚟
到時你哋無辜受牽連唔好怪人

算啦 臨近中秋 比班兄弟放下假 幫老闆放下血
多謝廢老 出拳請魔法師

咁叫佢地自己篤灰 雞尾酒無眼 望下黨鐵

冇，純粹局勢猜測啫。

呢鑊匡哥畀人打。王師（以後唔好叫「黃絲」，新城市兩條版大把人廣傳啦，一條就係萬民迎黑衣，另一條就係全宇宙屌狗，咁得民心，唔係王師，仲可以係乜？」）可能有人會搞集會遊行到果欄，到時和理非行完坐完，勇武就例必follow up。到時實有狗混入其中搞事。根據往績，狗最鍾意掟雞尾，用嚟屈示威者。一個唔覺意辣到果欄，分分鐘成個果欄先紅後黑，最後得返灰。咁王師到時就會成為眾矢之的。不過又咁講，如果呢班卧底狗，畀人發現係佢地掟雞尾。咁就不得了，就成個果欄就同班狗有仇鳥。咁多咕哩，唔知佢哋到時見到畜龍會點呢？

諗起都驚！

果欄大家都係翻工姐
入便都幾有特色 搵翻果條廢老出黎算啦

我係攝影撚
影過幾次果欄，佢地好和善
雖然係粗魯d，只要唔阻佢地做野完全唔會搞你
所以見到果欄貨車落貨，讓下就冇事

正苦等緊火燒果欄
再賣比地產霸權

果欄啲撚樣，霸撚住條馬路落貨，係時候要清算下佢地

霸撚哂條馬路落，仲要大撚哂屌鳩你，你夜晚揸車經過就知訂。

和你suck 果欄篇

呢個係規劃問題
個果欄存在時候，共產黨都未掌權
孫中山甚至仲未走
以前果欄已經係海邊，即避風塘
船一到就可以落貨，而家填左海
周圍樓又多左但係冇大嘅落貨位
搬，佢地又唔肯
的確，呢個係香港特色，而且4點幾條路冇咩車
最慘，可能嘈到旁邊d居民

喺度勸一句啦，集會啊後勤啊塞車、物資咁，呢啲嘢好需要助教佢出嚟幫忙，但兄弟爬山各自努力，錢先做嘢你班助教再出嚟定一定要令到你刻骨銘心既唔好干涉大家

未必，細孖出事前
企咗係嗰個位一陣
襲擊佢嘅人有可能有行經過鏡頭前
但就一定要細孖講返個大叔係咩衣著

去醫院應該係公司要求
佢係工作時受傷，就算佢唔追究
都一定要去醫院驗傷

朋友，你影嗰陣時
唔係反送中時期嘛

其實都係政府問題 將大廈起埋去果欄個邊
人地一向都係個度生活 要搬 真係唔係咁易接受
原先碼頭工作 反而就要就社會既發展而人車爭路
更被人誤會係先有社區再有果欄

証唔証明到嗰阿叔嚟至果欄先 真喺唔好郁啲就搞人地要有合理理由

push

攪果欄又係做乜撚呀，班藍絲俾你打晒又有咩用呀廢老一街都係，將槍頭對返準政權好嘛

再咁攪落去場運動真係變晒質，咁多義士犧牲等我地捱到今日唔係俾你地用黎玩覆桌玩發泄呀，醒下啦好嘛

可以嘅話，搵人聽下
細孖直播片第22:45開始聽
有個男人講「屌你老母，都話開槍fe鳩佢囉」
同一個男人23:45再入返鏡頭
又講咗句「好似天安門咁fe鳩佢先得架嘛，屌你老味」
之後到30:27鏡頭影唔到但收音聽到
「我理閪你記乜嘢啫」
「影差佬有咩用啫，你影下果欄啲人做嘢吖嘛」

想知有冇好聽力巴絲，聽唔聽得出
係唔係同一個人嚟

唔好攪平民，唔好無差別襲擊，對準政權，唔好俾人帶風向

Agree

今次同元朗事件好唔同 上次係一群人有組織性咁去打市民 你搞返佢係天公地道
但今次唔係 有一個係果欄出現既人打立場記者 各位就話要搞成個果欄 實在係唔太合理 各位手足應該對凖返打人既藍絲而唔係與果欄為敵
雨革既時候人地都有提供卡板比大家封路 依家未搞清楚事情大家就話要燒哂人地成個果欄
希望各位手足做事諗清楚先 唔好比仇恨蒙蔽雙眼

家陣打記者呀，你有冇睇過條片架
而家記者冇搞條果欄佬，但俾果欄佬打呀
你係唔係同件果欄佬有關
想息事寧人呀

你咁肯定？就算係 你就要搞埋其他無辜既欄商？

咁出文宣話果欄有市民比人打，唔好隨便去買生果囉

咁你咪刮個果欄佬出黎，關成個果欄咩事?

如果你破壞果欄個畫面出黎一定好肉酸，國際社會係唔知來龍去脈唔識分藍絲

你地咁搞法令成個運動變哂質 同黑警無差別打人有咩分別

樓主咪話幫手認條仆街出嚟囉
邊個話搞其他欄商呀

可唔可以將矛頭集中番係政府同popo?
民鬥民有咩意思？

你見唔到好多人要燒欄咩

樓主咪講咗幫手刮條友出嚟
上面都有巴打講話搵CCTV
邊個話搞晒你成個果欄呀

可能佢都唔記得

嗱，我就無追晒個post
因為我好專心翻睇立場條直播
嘗試搵緊細孖係咪有唔小心影到個廢老正面
我上面post咗幾個時間位
我就真係冇咁得閒搞咩燒欄定浸欄
單嘢唔係成個果欄嘅事
亦唔係成個果欄都係藍絲廢老
但你搵唔到個矛頭，你就好難阻人報復
二坡坊有眼你睇啦

你地班死黑警即管繼續打我地香港巿民！一幕幕警察濫捕、羞辱、私刑對待香港人的畫面，香港巿民一概藏於心底，今日你們欺凌我們市民未能有戰力反抗，但如果他朝有日，你們黑警被清算時，一定要清算所有警察，係所有警察，一個都不能少，你們同流合污，此仇不共戴天！終有一日，香港人要你地十倍奉還！清算黑警;缺一不可！

等POPO去放tg咪得囉

冇咩必要搞 叫佢地交人 唔交再搞仲好？

一係起到條廢老底
如果唔係就算日頭搞光復都只係搞錯對象

唔好搞果欄，佢地戰鬥力好高

好多貓貓狗狗都死埋

ching你做果欄 對於之前有生果檔檔主咁講又有咩睇法？ 技術交流下

如果比著以前話唔定會有 幾百個就一定冇
你阻住條路佢落唔到貨一定收唔到工

不過事實係 家下佢哋驚撚過你哋
防暴都唔撚怕
我嗰邊講到明 有咩事住得遠走先

但廢老地頭唔係香港春袋
如果要入既話 我會選擇入機場

黨鐵封咗2個出口
要去到碧街出

叫果欄班仆街交人
如果唔交
後果自負

樓主，認唔認得呢把聲係唔係果欄佬嚟

對於果欄 我有啲說話想講

一定要拆個廢老檔

唔會認到大佬咁撚多人
我話認到你都唔好信啦

都話 唔係一個團體
我問咗啲係隔離嘅
根本連發生咩事都唔知

啲貨成日霸路，老人家又多，居民成日要行岀馬路好危險

佢地啲倉有啲係商住地鋪來，大吉利是有嘢燒著，肯定班老人家走唔切

睇返live 當時打人果位講左兩句
1.「你影差佬有咩用姐，下嗎?」
2.「你影下果欄d人做野丫嗎」

可能佢係果到睇場?
如果佢叫人影果欄 但係影佢又咁大反應 身有屎唔上得鏡? 定係佢本身自己都唔係果欄人

赤壁之戰有冇得諗

推

運動開始失焦 對準目標
五大訴求 缺一不可
我地啲訴求去晒邊？

唔好去果欄放火呀
個度一燒就...

五大訴求,缺一不可

係咪做果欄

揾返打人果個出來可以了

果欄d後生有d都好仆街以前去買生果既經歷

收皮啦
淆底呀

嗱 上面話認聲既 幫手再聽下

琴晚有廿個防暴，班果欄佬都氣定神閒如常落貨，你就知佢地

PS: 果爛日日體力勞動都有腩

唔算好多體力勞動啦
E家新入行果D 個個都用電唧
早幾年 清一色手唧車先體力勞動

巴打猛料 兄弟們識做啦？

你識條廢老就直接篤灰啦

講咁多廢話洗白把撚 ?

香港人應該搞大規舉罷買果欄

屌你老母 記者都打 仲想洗白 含撚啦你

果欄就算多深籃廢老，我都應該一單還一單，好似二坡坊咁，邊間有搞過事，d人係邊度出黎，咪搞邊間囉，認清楚目標先搞，如果唔係，我地同狗嘅無差別攻擊有咩分別

立場哥哥段片有冇影到比邊個襲擊先

你唔篤灰，就等食雞尾酒

唔好搞果欄啦
唔好將自己戰線無限延長
冇乜必要搞佢地
孫中山當年係靠黑社會起革命

on9 , 你自己睇片啦

記者被打， 無人幫

仲覺得 怨有頭債有主 ?

智障

記者無故被打

你就關心自己好唔好搵既問題

屌你老母 幫果欄洗白既都係幫兇

抵鳩你死呀 死幫兇

智鳩障

唔幫手就打？你都有d惡喎，你尋晚係咪睇live? 睇完有冇即刻衝去果欄解圍？

打都應該打狗啦，係正記者面前望住都唔幫，呢d先抵打啦

喂！阿哥！對準政權啦，果欄多廢老就搞果欄，街市的士佬，你老豆夠多啦又搞呀。

大家睇到未 ?

班黑社會喺果欄呃埋呃埋 幾咁好搵呀， 香港人養肥班打人打記者既廢老呀， 你地醒未 ?

同上次元朗黑夜之後個論調咁似既?

白衫打人可以無事 普通市民就要硬食?

ON9

香港就係太多好似你依啲廢物

覺得身邊發生不公義既事 都唔關你事囉， 被藍屍廢老打， 你依啲肯撚定係 大叫被打者唔好打返人地轉頭 嗰啲廢人左膠

樓上都有幾隻港豬啦

"你依啲肯撚定係 大叫被打者唔好打返人地轉頭 嗰啲廢人左膠"

noted with thanks

咁你尋晚應該即刻衝去果欄幫手啦，講咁多做乜？又抑或只係係度做冷氣軍師？尋晚到而家我冇聽到果欄d人被還擊喎，講到自己態度咁撚勁又唔見你衝？去左邊抖涼呀你，果欄24小時營業架，唔好話我聽你去左但搵唔到人覆卓囉

懷疑呢啲人真係鬼黎
郁啲又話搞呢到搞果到
藍絲廢老一街都係， 個個打你一拳就話搞大佢要佢雞毛鴨血，晒撚晒自己啲時間同莫視其他人既危險

黑警打到我地仆街你唔撚打番佢覆卓？

咁撚威自己出去打過啦on9

果欄燒一燒佢點睇

咪係，果欄1,2個人搞立場記者，其他人唔幫手就屌人，反而唔屌企係面前嘅警察，講得出呢d嘅會係咩人？自己諗

到咗呢一刻仲有人會話咩咩傷及無辜
黑警鳩拉路人嗰陣又點計？

白衫無差別打市民，黑警濫暴/捕= 我地要無差別搞尻番唔關事既人
咩撚野邏輯黎

鬼你老母臭閪呀

你依啲左膠真心智撚障

果欄 = 黑社會 係香港人都知
你老味幫果欄洗白 咩居心你自己知啦 撚樣

好奇一問 點解果欄=黑社會？

阻佢地 警察黎到咪又係散水無事。

但係如果有火種唔覺意飄咗去果欄既話

咩叫唔關事 既人 ?

你話人地唔關事就唔關事 ?

你咩居心呀 ? 你代表果欄講野既

你知邊條撚樣打記者 就直接篤灰
喺度放屁 ? 你收嗲啦

你問得出依句 你係咪好後生 , 定 假香港人 ?

別你落去啦陷家產，斬撚死晒全部黑社會，果欄佬啦
左膠左膠你何嘗唔係冷氣軍師仲要on9果隻呀
咁撚把炮而家即刻囉刀落去無差別殺人啦，反正都係黑社會架啦，岩唔岩呀？撚樣，你死好啦，咪撚累到啲手足tim呀仆街
唔撚敢就收聲唔好講到討伐黑社會咁撚正義啦柒頭

咁你解釋一下

同你啲智障講多句都冷震，你快撚啲落去幫立場哥哥報仇啦唔阻你，我等睇你上報紙

block 柒你條撚樣唔駛煩

果欄根本年年都有多次 黑幫爭地盤仇殺既記錄

你自己懶過閪咁唔去搵下資料睇

成個腦殘廢人咁等人餵 ? 你叫你老母餵啦

原來係咁姐係個度無正當商人全部都黑社會 你玩得連坐就做得徹底 搞埋菜欄魚欄的士小巴喎

正式宣布香港實行連坐法 人民鬥人民時代正式開始

哈, 笑死

你咁撚理智 , 記得今晚著黑衫黑褲 去元朗, 二坡坊, 果欄行 兩三粒鐘呀
睇下啲「正當商人」會唔會保護你呀

一班與黑幫為伍既垃圾廢老 仲想扮「正當商人」

係呀, 你依啲咁既垃圾 logic , 「狗鐵」都係「正當企業」啦
你唔去譴責搞狗鐵既香港人 ? 無膽譴責 呀 ? 你咁撚理智, 用理智去勸人地唔會搞狗鐵囉

反正你覺得你好撚有道理架嘛

你都好清楚佢地呢幾年先轉電唧，街坊

副校搞連儂牆你記得去搞埋人地學校

非膠質既卡板本身就係無人想要
垃圾
但係又唔能夠當一般垃圾掉
要當建築廢料掉

所以你成日會見到d卡板係D工業區,乜欄物欄周圍FING

膠質先冇人要掛我見人地落貨全部用木卡板

你連坐唔緊要 最多咪罷買唔食 而唔係放火燒欄呀大佬
燒到貨唔緊要 燒死人就大件事 附近全部民居黎